
                      Interesante idea estropeada por unas flojísimas actuaciones de los actores principales que en más de una ocasión se confunden con los amateur... Si llega a ser una de las 5 finalistas de los Oscars, será por la temática que aborda y no por la calidad de la cinta.
        
            